FIFA 19 UT 討論區 (35) 又抽垃圾

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)&nbsp;

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！&nbsp;

FIFA UT web app:&nbsp;

球員資料database:&nbsp;

[url]&nbsp;[/url];

[url]&nbsp;[/url];

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE&nbsp;

Q&A&nbsp;

1.點樣可以contract 50%?&nbsp;
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。&nbsp;

2.係咪有金包送架?&nbsp;
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?&nbsp;
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負&nbsp;
玩耐左可以試下炒卡。&nbsp;
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500&nbsp;

4. 咩係chemistry?&nbsp;
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力&nbsp;

5. 咁點加chemistry呀?&nbsp;
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。&nbsp;

6. 咩係綠色連線?&nbsp;
答:球員同球員之間ge連線&nbsp;
有3個原素&nbsp;
a.國籍 b.聯賽 c.球隊&nbsp;
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線&nbsp;
一樣的話都有橙色&nbsp;

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)&nbsp;
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)&nbsp;
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值&nbsp;

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?&nbsp;
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack&nbsp;
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次&nbsp;
要留意EASPORTSFIFA既twitter&nbsp;

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?&nbsp;
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style&nbsp;
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1&nbsp;
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去&nbsp;

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增&nbsp;
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現&nbsp;

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?&nbsp;
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

1001唔開post

同時開 推返個邊

又會開得咁快

推返你嗰個啦

新黎報到

開左幾個禮拜終於有埋 75左右既卡
有張arthur想砌西甲隊

想問有左基本陣容 應該打咩mode?

FUT交換協議物品即係抽返黎啲球員？

新手想問下transfer market禁錯左售出有無得回收翻